警察定醫管會仆街？

?

兩個都係大仆街！

why not both?

一樣咁仆街

Both

成個政府都係仆街，打和

香港會仆街

四個字 - 狼狽為奸

佢個名叫陳同佳！

Sor 手殘禁錯左負皮

都係仆街黎，屌佢老母

叮噹馬頭

睇錯左以為係陳庭佳

,